一陣全民戴面罩搭地鐵有無得諗？

葵芳啲煙分分鐘會散到其他地鐵站
為左我地健康，係咪應該戴面罩（或者口罩）返工呢？

我無野講

咪鬼搭地鐵啦

最好梗係唔好搭
但總有人點都要搭

我絛野講